有無人join 左csx 4xx 無限data 家庭plan?

聲稱買2部電話, (8 同8+)
放左佢 / 佢收返, 然後除返開月費4百幾蚊有無限data (5 sims)
有冇伏?有無人join 左???

我唔想見咁多廣告
有無人現實JOIN 左?